# last_project


Pour lancer le moteur de base de données postgres:
docker-compose up -d

Pour voir les processus docker qui tourne:
docker-compose  ps

Pour se connecter à la base PostGres sur une fenetre command:
sudo docker exec -it last_project_postgres_1 psql -h postgres -U agg aggregator
